[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5803)

正評驘大錢
唔正評輸04你

呢d寧可信其有
快正評

slow

德島有場作客對緩交妹又係咁

門哥有冇馬水

心跳贏波啦屌你，半格都要

買得到一啲都唔快樂

輸死人啦

金澤聯隊 3-3 德島漩渦

買左德島 戒賭算88

上半場好快樂

比場波黎交換

贏硬
你而家可以gel定先

滴露巴係邊 求馬水

比馬比多球啦

日職買上盤真係要驗腦

心跳刷角

斷不死鳥，肺炎死啦

比馬 不死雀 松鼠

169 24？

樓主快派500比我如果唔係死全家 寧可信其有 快過數

借緊財仔

我了

買左入球大

Lm

求馬水

垃圾櫻花
主場打到咁

有角未

咪燈，琴日己經輸左成日，今日第一注比返半格我啦

垃圾心跳食屎啦

好

9-10角完

不死鳥細波

松鼠追和未

松鼠

門仔

我

心跳贏啦好嗎，唔好好似三賤咁撚9我啦

心跳

lm

心跳快刷 德島快贏

心跳大波

呢隊比馬真係死纏爛打快輸極都輸唔去

唔

冰角please

西花唔入比人入

心跳求下你啦

全日重心 日本杯 6 鐵鳥翱天

比馬今場快啲輸左先啦，下場我再撐返你

借一場比我，下場還返比你

強陣半大未

失返兩球先啦 唔失波唔識踢

跟

屌那星尋日入3k推到上9k。。。

好耐未試過第一注咁順

過眼煙雲。。二場即場失控亂尻禁搏高水清撚晒

咩事冰角

所以老閪都cash out

4重點睇

屌你老母心跳比馬刷角啦

要咗2.5 又要死

不死烏個場搵隊入波啦

西花即場回到

心跳唔入 無心跳啦

其實射4中3 勁啲已經0:3

見到啲角球3倍以上又追，下球4,5倍又追
真係一口都無
自己呆居

屌你刷角未

尋晚買大波死到依加 兩場2.5都仲0:0

邊場-___-

大哥-_-

應該係心跳

心跳冇心跳了

應該係閪花

沙蛇

一世blacklist德島

德島cls波

心跳9.5s咁都頂到

落底刷角啦

心跳1-1 8C完場

閪花閪鯨 日職兩大賤種

松鼠10mins 入多2球ok?

德島7+

點解心跳呢場成日封

媛交妹入多粒啦屌

差松鼠

岩岩用生命值買左注

心跳打假
咁都唔入

即係邊場

西花入一球叫吓係咪咁難

咩黎

696又冰封角

Bee半主冇 閪花半主又冇

心跳細角jump

心跳上呀！

比馬快入

696馬上半大

心跳試吓連角

閪花有角未

Bee入多球

Dllm 買半大又死買全大又係一粒都無 on9㗎

西花10.5s想gel

696 試下半大得唔得

比多角啦心跳

屌你老母 水户RC搞到無波

係咁食角

心跳回憶

心跳24

696 10.5b又要叫

連角啦

屌那星松本禁屌咁耐都入唔到

比馬頂住

頂住

中

44444

心跳21未

撚半大都畀一球先

睇好呢場兩隊有波入兼分勝負 依加一粒都無

youtube 精選直播00

Bee/松鼠比多球

心跳冰住 松本入波

沙蛇咁都乞

心跳入未？

半4全8

佢老味 2粒都入唔到

櫻花9.5s

有冇啲比分app報埋角球又好用？

Bird隊on9

屌你老母心跳全隊切腹啦

球探

即場場場都惡賭到爆 馬會請嘅球員分佈全世界

696唔入比人入啦

又輸錢

又贏金啦

老友呢排命中率如何

3.日乙全半大到 10 1 100

又斷1

櫪木派錢

比馬入未

LM

清水10c

w

又食角

Me

696 10.5b有望

好似食左角, Live

ok

1

365出左10c

me

斷黃蜂

心跳去死吧

一陣唔知彈唔彈返轉頭, 佢封左盤 live吹左無開....

想針 有無好地方介紹

清水9定10c

10

live 吹左, 唔知係咪

心跳俾多角

上盤又死

11c

又中

比馬收錢

松本屌咁耐最後無入

我愛清水心跳了

日本下盤日

無比人入算係咁了

IFC好多人

屌你老母心跳

心跳最後有冇開

不死鳥中柱

心跳針

睇live 11都開左

山雅我屌你老木

好彩

沙沙又中

屌你老母 心跳送c

心跳10定9
一係跳落樓一係行落樓

11

11都開埋

算唔算季尾？

甲府識唔識刷角

山形都輸戒賭算

100%

輸

今場甲府

應該唔會 個盤鬼撚到

平手盤買晒和波就啱喇

新一天新開始
10 1 100

山形贏硬

Gun

德島練心屌你老母

100%但細注過媛交

受讓派錢?

226

救世界3x1 櫪木大 腳大 山神盤

中！

近排啲平手真係會開和

勁

勁中！

連輸左兩日

依加手頭渣住696串櫻花，各位睇路

全上盤

好撚on9一係走盤 一係輸 係唔識贏

戒賭未？

針 5k 有冇追數注

淫妻

今晚利華

我妓

依兩日做上盤師真係輸撚死，想喊

上盤係原罪？

Hi

Ur name

又笑我盲跟沙蛇算

輸撚死啦屌，場場都下盤

16:00 人妻

見到半一亂㩒下盤就有錢收

終於捉到你

櫻花繼續刷

唔洗半一啦 見到+號即禁都有7成命中

歡迎買我對家

琴日+號全勝

閪花咪刷角啦

仲度乜波 強隊對家下盤舒服到

神奇更衣室

今日英超全下盤味好濃

吹到閪花連fc橫濱都贏唔到

今晚請相信我熱

696 -2c，閪花冰封角

刷角唔入波 食屎狗

點解波po咁少人

琴晚輸晒啦

全黑，買專一la

尋晚太慘烈

696勁到

留得喺度嘅應該琴晚太早瞓

多仔 RB 皇馬 祖記

搞咩我鑽垃圾咗咁多

不嬲都垃圾

今日重心 烏

差櫻花，櫻花忠實球迷求下你生性啦

696
2:0

串咗西花真係

其實馬會真係好準，盤黎講

6666

隊野狗黎嫁喎

半0全3

第一日賭？

66666

早知買獨贏

早知我派你1億

我係

西花諗住0:0完場？

3點 3場0000

甲府

🤣 點解冇人要飛腳

腳震

連針中

7777

花1:0

櫻花鳩

例如？

繼續

櫻花Goal

頂住啊

木入未

我鑽以前好勁

有東方曼聯之稱

696 9.5

刷角死全家

咁應該唔勁

爛木半主得唔得

俾多3角

而家都係東方曼聯

講過穿盤就一定會找數抽1派100
求集氣
唔洗呢度留名
中既 我4 點再上水

橫濱試吓秒cup西花

gchi

3:0

贏唔多都派 respect

櫻花咪刷啦

696強彈無人講？

屌準備補飛唔想死住

橫濱61-75分鐘點可以得2%入波

色目入得未

7角冇刷

串咗西花2.5b 奇蹟叫埋先

角呀 我要角呀

半場4角，仲有25分鐘，9.5s練心

場場都有人講啦

角細暫時好穩

696快手整多角，即補櫻花角大

8888

88888

屌入左波都搞咁多野

西花仲刷

俾多2角

橫檳幫下手 刷角有回報

山形無角屌咩

西花入多球ok?

696而家先11角 櫻花無左9.5b補了

山神都無角屌你老母咩

日本波個個星期都爆角

快手刷啦屌你老母臭閪

橫洪和硬

你個名

日職角大日cls
場場角大

山神刷角啦屌你老母

撚有

原來德島4:3

今朝日本波都算幾正氣

飛腳喪回飛，有咩啟示？

繼續刷 咪撚停

呀婆都識買

西花2:0是夢？

想買見到回
1516

閪花比多兩隻角好無

閪花全格

閪花咩情況 係咪梅緊

5-8-12

4串1頭關斷心跳其他中哂
斬手

696強陣

696穿盤

山神快手刷角屌

3串斷心跳

696踢真波

馬會精選
無波無角

因為你冇買

真係少左好多人

冇人派

好掂唔掂 兩百都係錢

痴線入完波冰角

快手刷角山神

成日都冰角
好撚痴線

絕招出十隻

琴日都死撚晒

個個平時5雞10雞咁買
仲要凌晨4點果堆讓一球球半冇場開到上盤
痴鳩線

快啲3連角

琴日上盤黑暗到

山神快手刷角啦屌

4點閪腳？

屌你老味櫻花橫濱入多一粒

又斷尾關

有

啲角又亂爆 愛狗都開細 賭撚咩

閪花9.5s頂住

假派狗 夠膽派我

我早場死咗辛尼特同柏達邦重注

夜波再死埋賤種蝗

個個等月頭出糧入錢

嗰堆事後撚輸晒死鳩晒嘛

派多1蚊比你老母做帛金

真心想問尋晚有邊個係羊錢

上面咁毒

clerk444 i love you

都真

西花停角20分鐘

快無刷角山神 我屌你老母

就係利 多都輸死人

快手

贏兩注 德甲4x1大波同列斯跟住全針

飛腳今日刷唔刷？

Var，無敵big boss

人妻呀婆都識買啦，2打14讓平半

sor 個bot自動覆

球迷一定贏系列
1.熱狗

日職比狗賭 玩畜生算

利最尾清波果下12碼力做半和真心

今晚買軌啦 我熱係軌私家雞

櫻花快吹

平時賭波post 班人唔見哂

定啦

今時唔同往日
我熱今晚一定點
最起碼贏到盤先

2場都有買 屌

8.5大都要含

無中過 未做過事後撚

上哂岸

買場正氣上盤先 臭腳

9.5b 補左飛，來生不買角細了

人妻定臭腳

又得半格

補10.5s 又得

淫妻輕鬆

達心星

696

炸兩球，90分鐘無控波踢對鞋VAR 12碼

好出奇咩 1個月換1次人啦

等到87分鐘，4.1倍先補手都震埋

兩日終於中返次

櫻花半格都願

生命注 飛腳半大

買開角細好享受嗰種心跳加速嘅感覺

想問如果孖t有幾多倍

真 假到

飛腳

All in 飛腳2.5b了

臭腳個陣好差咩？
想allin臭腳盤了

平時買角大都好心跳

鳥棲

飛腳回到癲

成日買角大，好少買角細.. 買下就知咩事

同路了

跟飛數做人，人妻

對面換左教練後又真係勁左好多

腳啦

滴露有冇馬水

臭腳

飛腳 2.5b 10 1 100

跟左雲佬

想問下櫻花ft 幾角

8

腳盤啦 越回越愛

Thanks

你難得嘅上盤

和波機會大
希望俾個全格我

為事後撚出一口氣

支持

冇買 講姐

人妻必勝

智障人士突然好多要鳥棲

死全啦

66

thanks!

無錯

主有平半好撚鬼

兩日終於贏第一注，食住上

696 串 櫻花

第二注飛腳

半一回到平半 高水
最後開出

減號

繼續刷角山神屌你老母

杜甫在嗎？

廢木1:0未

真

琴晚贏到平時實輸到仆街，有幾可一日會開到咁多下盤，仲要大多數賠率都捉唔到

快手刷 咪冰C

屌哪媽，臭腳咁快轉盤

櫪木快啲入波啦屌

你廢姐

頭蛇好波

係咪又半和

我認

快手刷角山神我屌你老母

我贏

我全黑蛇昨晚汁好多

買咗啲乜

半大24

含家產

木快

由歐國聯到宜家都好好運

你日日羸

綠色加持

1:0

我木！！！！！

欄木

半一全上盤

要多2C 山神快手

臭腳就來變受讓
臭腳係咪玩野

我想返屋企啊

歐國聯同非洲盃我都執咗好多

好彩拎咗一半出嚟買Xbox買電腦買電話同食幾餐勁擺喺度嘅話琴晚肯定輸鳩晒

淫妻極限禁屌

人妻1-0

淫妻易撚柒到

閪腳

廣島大波
白禮頓
即場多2.5 大
列斯聯
即場 侯爾斯卡 0.5 1大

針咗一注侯爾斯卡 下盤
一注綠雞 走盤

木1-0

今晚有場100%一定會買

中招臭腳

人妻Gooooooal!!!

半大復活

大勁中

包唔包100%中

好 講黎聽下

多數係

快手半大

中伏臭腳

今朝瞓撚咗買唔到比馬真可惜

日日咁樣玩通頂好快死

仲買咩

第二注臭腳咁快就死左

比我連勝都咁西難

飛腳半場2.5b

臭腳半大未

想同你做愛了 同路親都唔太差

快手刷 唔想叫呀屌

人妻你地唔跟有咩計?

有冇人有山神LIVE?

車狗-0/0.5

......

我無jer

臭腳角大又死

好 一陣睇

仲好

甲府角大gel

臭腳反Cup可以嗎

有仔

飛腳唔惦就比人入啦

靜靜地齊羊

又扮女人

3p

臭腳唔撚係唔反cup啊

要多一角 山神快撚手啦屌

咪撚刷啦閪腳

扮咩

頂唔順

一碌都好飽

可以

臭腳正氣左十幾場，最近做乜又開始西

之前長追佢長有，次次比人屌打都會-6贏波

想請問咁多位大佬
有冇咩網站可以睇曬場波所有注項(例如波膽 入球數)嘅狗會賠率變動

又中一場

上場已經中過伏
見到佢都skip

搞你條仔算

10分鐘啫 德島識唔識

甲府超級大禁屌得半格?

車同阿奴？

希望啦

順便

鳥棲咁快入捱唔捱到架…

奴垃圾

戈班仆街食左藥，屌打到癲，之前邊有咁撚勁

跟實你個爐

飛腳快cup

飛腳即場落後緊
都咁快變平手盤

l乜春m啊

-6C

腳廢撚到....

山口有冇機會和

冇

買完一開波就知奶野，買平半一開波即變平手，痴撚線

你又買左？

俾多1C山神甲府屌你老母

腳隻廢唔簡單

垃圾腳又要比人入又要刷

係啊屌，又輸啊

頭先贏左櫻花半格，依加臭腳同我輸全格

上盤注定乞米

屌你老母
呃我

屌山神咪撚冰C

沙蛇好波

腳

臭腳驗腦區

一齊去可能有折

半大可以嗎？

收爺啦

第2對第14 有平半 仲要主場

有冇人見過羊巴 做咩唔見左人
記掛住佢

依加咪去驗腦囉，仲想我點

好多人都唔見咗

買下盤真係輕鬆好多 唔洗下下叫

同埋我見到個走勢勁似尋晚場列斯

差一C呀山神我屌你老母

usami‼️

傻西螺絲批

臭腳半場整多粒啦，唔想下半場嗌到喉嚨痛

山口連續輸9場盤

留咗名 幫你叫下

屌你老母咪撚冰角 快手刷角山神

山神入未

屌係喎

收錢 9.5/10.5b

甲府10.5b 水泥gel

0-2溫泉

足智寶

到臭腳快手刷角 屌你老母

飛腳不想贏球了

山神

屌，腳最後一個鐘啲飛咁樣輸半得唔得

垃圾町田

0:3

北極光 萬眾心得

有冇咁撚廢啊

溫泉咁勁

欄木全格

快手刷角啦 臭腳

宇佐美貴史好廢

甲府夠薑開埋12.5

3串1 差山神

一齊叫屌佢老母死臭腳刷角啦屌

山口俾返半格我驗腦啦

甲府12c

飛腳撚半大 唔好撚全大好冇

臭腳比返半格我坐的士去驗腦比唔比啊

屌你老母臭系日職，以後一蚊都唔撚會掂

唔該曬大佬

好大機會要行路

睇得出

你先係大佬

臭腳快手刷角啦屌你老母

Gchi飛腳反cup，咁就有大波波了

半大味

山神 win 5 1 100

H

臭腳咁努力刷角都唔比佢追和，付出無回報啊屌

屌你老母日本狗今輪全半細

刷角啦屌臭閪腳

臭腳下半場會入返粒，cup唔cup到就唔知

一齊叫

甲府同山形快手入一粒

刷角啦屌閪腳

雷法俾次機會

蒲松齡又中求水

恭喜黑單中第三格角大不過係心靈注

刷角無回報，以後仲邊有人刷角

飛腳啲角球 球球都頂到 好撚驚

臭腳咁都唔入，個龍門洗唔洗咁勁

半7咁邪

我all in跟左佢

雖然馬體0：0柒左 但佢啲大細好似幾準

話左沙岩下盤贏尻硬

右邊果個係咁刷角，左面就食晒屎咁

飛腳咁都開唔到半大 真係無運
講緊我自己 唉

截肢啦屌你老母閪腳

#me too

柏特歷好撚勁

臭腳個黑鬼角球次次都頂中，但次次頂唔中龍

大佬頂好小小洗死咩

中柱

飛腳下半場反未？

好撚激氣。。屌

點激氣都唔夠利戈場激氣，由戈場開始失左理智輸到仆街

俄超重心 索契

真心講其實冇買純粹吹水

不過果場烏龍冇計

大哥好球

大佬，真係唔肯放過我？

等你下場出水

一齊羸

由利 多 華西 臭腳開始場場輸，點一齊贏啊

索契半大0.5/1 試試

亂買，可以細細地試吓
唔係大細

今日波Post靜到呢，因為琴晚輸死哂？

乃木 俄超重心 索契

俄起有冇人要下盤

俄超客

兩大蛇合力

餓超重心 索蝕

慘 對左

負負得正？

乃木B

姐係你要客？

俄超ＶＡＲ 主紅牌

反完再反

一開波就紅？

驚閪

主秒出戰神卡

即中

繼續刷角啦屌閪腳

買親唔係比人秒入就秒紅

可唔可以直接gel

客對面唔係主咩

點紅 無心

仆街
ＶＡＲ室入面全部黑哨黎
咁都唔紅

咁唔gel了

俄超客大船 買唔到

邊撚個話主紅呀 屌你老木

無紅？

成個人飛起左都唔比紅

飛腳，咪刷角住，入粒比我叫下

12m 啦

自己跳起扮飛起

我要角呀屌你老母閪腳

咁遲講點跟

急咩
角大中硬架啦

太遲先睇到
祝中

球員都係演員黎既

臭腳刷多5個角啦

臭腳響未

比你有個心理準備

一入嚟踢就兩黃 點玩

主紅牌未？

好煩 買咗先出綠字

飛腳cup 派10 1 100

一日未出一日都要屌角

追和未

今晚all in爛車？

屌你飛腳快啦

有！

刷啊

有咩好買？

生命注針

飛腳做咩封盤?

９９９９９ＣＣＣ！！！！！

因為３６５操盤手上緊連登追ＰＯ

好在skip7咗

甲府
人妻 派錢

任賢齊返大陸奶共啦 賭閪咩

飛腳冇撚用

烏拉爾買左半大 全大 驗腦

１０ＣＣＣＣ

ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！

跟唔到

空哂都頂唔入

回飛中伏

Usami‼️

返拜仁啦屌

飛腳入未

飛腳屌你老母

唔貪 烏拉爾半大 入一球 比我輸半滿足。。。

主盤咁都開到就真係要屌老母

今日利角大。。。。。

7點角大？

俄超要有幾多黃牌

臭腳比多2隻角啊

真係買角好過

臭腳真係開第３格。。。。

大阪cup 101100

不了

得

已經幾場第３格
岩岩５點又刷緊
７點應該都似角大

推多一口
烏法

15射5中龍都無球入，神龍咩

臭腳攻到咁都追和唔到，喊撚死

飛腳差1角

個黑鬼點頂都唔入，唔關神龍事，球球都無力Ga

人妻 臭腳是但一邊比多角

甲府收錢

索治！

烏1-0

烏拉

炸

半大已死

又炸

好心比臭腳追和啦，咁樣真係好咩

烏拉2goallllllllllllllllll

炸完對家入

腳單邊角大

刷角禁屌無回報

Ok

渡狗千真11

飛腳1-1

1:1

比多隻角啦 腳

腳！

1-1

臭腳Goal 終於屌得入

淫妻腳震系列

1:1 求CUP埋啦

1:1大阪入多粒呀

屌 11

杜狗ＧＯＡＬ！！！！

反cup

俾我派下啦

響起反cup的信號

Cup佢老尾啦臭腳

個黑鬼用腳終於入到波

刷角啊

Cup佢老尾啦臭腳

臭腳好快又會比人入

腳快cup

叫到你Cup為止

臭腳加油啊

Cup 你妹

人妻頂撚住呀

喂呀，入多粒派2個好無

Cup佢呀

Cup鳩硬 秒榚啊拿

支持啊，Cup佢老母西以後叫佢正氣腳

唔好成日比假希望我

屌你老母 下盤手足出嚟屌鳩啲上盤撚

哩場唔係應該人妻先係大船咩

cup到就等開關去大阪飛田新地叫雞

人妻打撚住 半格都要

50 50

飛腳Cup佢老尾證明刷角有回報啦

唔撚俾cup 閪腳立刻斷腳

cup 你老木 下場先

腳贏硬，gellllll

臭腳換兩件後備入黎 輸半當贏算

唔係好鐘意做比主場12m架咩，快手啦

咁多人走出黎叫上盤 你話呢

仲有十分鐘 打住

大家幫手集氣

廢話 1:2果時下盤d人就上水架啦

屌你立即馬上比球十二碼飛腳啦，上盤手足上水一齊叫啦喂

反手都冇用 接受吧

和左就俾番個勢對面睇死1:2

Cup唔到你唔去咩

淫妻防反贏埋佢

吹越位吹到完場？

我的腳cup 佢老母

12,c

飛腳贏波絕殺啦，等你開飯架

大波收皮，慳返啲口水

補5 係咪 劇本

cup唔到留係香港叫

想睇飛腳反cup

比角

屌，個龍門又神救

柏德烈個頭係咪注定入唔到波

13c

瘋狂刷角

超強角大神器
落後廢腳

紅埋

索RC?

客紅

飛腳 1:1 完埸 唔係我棵跑一圈

烏拉爾對家紅

01 roc

下完盤未

咁近都接實cls

屌，飛腳咁都唔入

痴撚線個龍，係咪有病

乃木紅左

0.5/1都要炸走

乃木紅

鳥棲立即完場！

屌紅咗冇c了

補幾？

果然係主場，咁拉跌人都唔吹

比點球未 冇時間喇

飛腳加幾多？

+4 仲有分半

完了頂到我

射偏球門 完了

廢腳唉

下盤半格

贏又贏半 輸就輸全

飛腳啲把握力差到

日假以後玩角好過

幾角完

13

最後幾腳射波有乜撚理由會唔入正一閪腳

咁都唔CUP唔到

痴撚線，飛腳條友最後一個超好機會，單對單望住個龍唔射

屌 真係和

咁撚近，6 7碼都唔射遠柱，死都要射近柱on9

返屋企了

正選同後備都係咁廢

好撚辛苦賭到

真，最後十分鐘完全係cup到既勢

雲佬好波 人妻

球球射窄角，個龍門己經企死左個位

你話呢啲閪波應該點賭？屌你老母截肢啦

以為自己卡路士，射近柱連波帶龍飛入網

柏用頭頂中龍起碼六七球，一球都入唔到

你接受未？

狗會唔開9 點 美假？

正想問

輸錢仲要比人Gel

咁條友又係柒既 輸緊半走去串人

刷角未

利華 x 車仔？

點解烏法讓球狂落飛？

俄主踢多個都未必贏到

隊波真係廢

入得4球上盤, 你買埋我個份

因為莊家睇好

隊波唔識入波架

球證要唔要送佛送到西，比埋十二碼主隊

唔係場波真係可能0:0完

日假撚鳩你 但我愛隊 車仔 車路士 一樣派錢比大家 上盤 主其他 乜撚都有

牛腩飯2 係乜水

明明打多個完全見唔到個優勢係到

輸半啫 你未輸過半屌波？

其實仲可以講幾耐 都幾小家下

你係走去串人唔係屌波啵 唔好扮野啦

男人老狗小氣到咁

係我分身

下 出水都唔比 都幾小家下

荷甲定荷乙半大好

反手唔串得？你反下

你講得呢句就知你弱智

我真絲

你收皮未

咪踢爆佢啦 真野唔好講出黎

咁你岩岩就唔好覆話係屌波啦
係度扮 諗清楚自己講咩未呀

尊重啦

掛住睇馬
波台做咩又有癲佬

988

989

990

991

串起佢

波台無癲佬叫咩波台

995

1001

1001唔開po

I